FIFA 20 Volta Mode

有冇人玩緊？online打好正

有無得好似proclub咁同fd一隊咁出去打？

how is it~

呢個我都想知

online打好似season咁，打贏咗可以拎人地隊一個人

單人mode開波前有得揀多人遊戲
但實際係點我都未試過

有定無 無嘅可以唔洗買

有得連線同fd打電腦？